[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2782)

正贏

原本想搶1001
但係搶左又好似比人撚咁

東方捨得入波

未

#100派10k

想要利雲

同路

你頭先個啲仲未派

個個咩tot

低能 叫人點信
出既就唔中
私食就話中晒
跟手就貼中既飛加簽名

咁你講晒啦同公就我贏 字就你輸有咩分別

lm派10k

我係贏 咁點 出左100%中？

利雲x威廉 係時候上盤

一係就事前埋
一係唔好事後

場場輸啦dllm

其實都唔係 同路有啲跟咗都上咗3000
係自己趁佢冇出就亂玩角得返900

買咩都要出水我味好唔得閒？ 特登用幾千燈你地咁得閒？

東方終於入波

賣料狗過關sir又贏一場

who

琉球個陣受讓盤就係輸柒左俾隊榜尾

未聽過

邊撚度似 修仔果場兩隊都要護 呢場賓奴洗撚 咪高水平半上盤就話似

個陣琉球skip左 波台大暴動

下盤2000%

佢自稱死左老母 老豆又唔要佢
唯一專長係賭波 希望大家入佢會比佢賺下零用wor

fg半客

三鬼

西甲繼續半大

愛G有無同路

出真飛輸左又話我燈架啦

咁你事後有咩意思

愛斯賓奴大船？

季尾信戰意 上盤

一半一半

船已上

9.5b

精英隊反底得唔得

私食中完事後 出水針死 講經咩

頂買咗下盤 睇啲賠率郁完好似上盤好啲
屌

你自己做衰個頭怪得人咩

利雲x威廉 有冇手足同路

下盤好驚屌

2.5s埋

琉球受讓劇本要重要

針既又唔係你

屌6點3 7點半都睇啱 得返200點搞

咁醒目d買對家啦

角球部署未

愛G gogogo

事後收錢夠唔係我

B or S?

明亮兄要10.5b

仲有冇人記得上季尾 利雲主場破左疤金身

嬴左好多呀

威廉
精英隊呢隊波降硬咁

收會費又fatfat

利雲㩒屌

後悔 可唔可以退錢

新潟

聽聞3 40個豬兜入左會 一個月會費都準4 5皮

上次唔係話有成百人咩

輸左一場半場實有野瀨話乜乜乜
下場世紀追數重心

比幾千蚊入會 不如過大海自己賭

利雲特fg

利雲對版

係 個廢西大波鬼有場話3.5b
最後得3粒 跟住瀨話最衰紅牌

利雲fg上

1c

2.5b

愛滋賓佬不選擇舞女作為正選，外膠部表示強烈反對

連角

利雲barcode式禁屌 似樣

2C

利雲

主fg

阿婆都識買角大
利雲特角大掃

2世

準備出門口驗

3c

3cccccccc

利雲特

垃圾到

條友四月開始都靜咗
相反孫興民四月成為話題

球證買左角大? 咁都計C

明亮呢注贏？

blacklisted

都冇岀底線俾角球，痴線主場雞

刷c入未

-7

大陸仔識波踢既咩

吹撚到盤王
垃圾來

有機 利雲係咁側擊

對面7場無波入。呢場入波

好靜

半大又jump

24

好似威廉二世咁

二世101%

係撚盤王咩

要少少精英隊 冇錢買盤＋1算

利雲fg

William有無同路

利雲入未

頭場都未完場點跟推

驗腦先 愛g fg咗

禁屌唔入___

456 ready

呢度有冇人鍾意賭狗？

利雲barcode㩒屌

利雲快入

0：1

01

屌 㩒屌俾人入

但輸波

嘔血

冚家剷

愛滋goallll

0-1
半大gogo

ＯＮ９， 比人一下反擊入

愛滋佬好波

愛g

又針

1個防擊收左皮

㩒屌俾人入

主隊要代替維拉利爾降班了

Gogogoooaallllllll

反擊

半大啦屎忽鬼

又要叫cup

買咗主fg唔夠10秒

Same

針

私食cashed

細波點頂

賴你

利雲nba追和反cup

今朝又有人揾你

去個廁所0-1 下盤仲驚緊
去多個0-2 ok?

下盤要唔要補

買左半主+利雲fg
我落街入錢先

唔洗 等收

好波，角大非常樂觀了

4c

有冇人發現永遠輸足10幾場就降班既，就會開上盤引人以為反底，日本波西甲最想見

冇買9.5

5c

我真心懷疑有馬會打手係度 成日撚人去買廢果隊

刷就入啦仆街利雲

愛斯賓奴

5C

又邊位
叫我走數王

買50 100就贏 買400以上就輸 應該點算

買左利雲要驗腦了

12.5追唔追大好

上盤可以點補

9.5b 愛斯賓奴456 la ok?

屌自己推自己

利雲nba追和啦

補腦

但主隊按屌

唔係因為呢場，其實一早都好多

客勝 和

買4000利記

應該再買大啲

-5C

賭跑狗靠運氣好過

不嬲都有 次次跑馬都會有人貼d 4x11飛出黎 頭兩關係中曬 一跟後兩關就影都冇

咪踢爆

荷甲大波24

荷甲半細

-6c

快手1:1

2019仲買半大

冇可能

復活節出黎9up下炸
12點就潛番

精英半大gogogo
利雲半和

利雲特jump

咁0:2 囉

咁一陣all in比垃圾
又係榜尾打中游
平手引人客反底

呢場大唔到

有可能

復活未

見親你都係輸錢

反杯派嗎

唔使做了

買全大都死要驗腦

集氣！！

寶高係咪高登global sir

利雲同ibar都打nba 快追和

23對0 dangerous attack不過0嗰隊入到波咩玩法

㩒屌唔入俾人入

夠唔夠薑 開個excel 平注 推佢對家

通常護級果啲都係受讓果陣贏 讓人果陣個個以為佢護級惡過狗

係呀

有冇人分享下其實賭波係睇盤定睇球隊勁或廢已買？

好似呢場利雲屌你都降班讓人平半，俾你係點簡？反而馬會班呀叔經常講隊波既實力黎買？

Please 1:1

驗腦先 利雲特

1-1 之後1-2得唔得
買左半大半和

冇買角？

呢場一睇就知呃你買上盤

this ok

G chi 半大

利雲無咩可能ＣＵＰ到，真係廢到一個點
買客下一隊入球算

ching有無睇波

利雲特好耐無刷過角 快啲刷角啦屌

睇運
睇盤有用無窮人啦 根本開咩盤兩邊都會有人買 莊係中間抽水已經賺

驗多次 愛g next go

利雲 下球

呢d就skip啦

二世24

有種人賭波直接，好似尋晚柏林聯作客讓到人半一，近況又差到仆街都讓人半一最尾又死，其實所謂睇盤仲衰

點解冇買9.5b
6c了

數角專員竟然無買！

我見到粒波起龍門頂飛來飛去都射唔到門
都唔知佢地做緊乜

買咗盤就唔買角 發現呢幾日將啲注放晒同一場通常都針

重飛必輸定律

半大全大jump

事前飛，維拉利爾嗰場搏一搏

加油

入多球都冇

客第二球

主第二球

馬德好少角

willian goall

老廉２世１：０

咪撚再講乜野護級惡過狗

0:1二世

精英隊針

威廉goallll

串左利雲 willian

William

快手比多粒

呃左幾多人

二世 真係易到

擦柱入 靚啊

買左兩場主 .............去ifc算

科隆作客讓咁深

我愛串willian

利雲個場飲細波

利雲差4角

無錯 一直覺得睇盤度波係鳩嗡
盤手覺得個邊大機會贏自己傾向個邊低水
你睇盤買同估個盤手心水有咩分別
球始終係圓同假 就算你話盤手有內幕都好
其實你點買都係莊家抽水唔會輸

買左兩場主 等埋我

利雲半細 簡單

Willian快入多幾球

利雲cup la

愛滋入多球未

收到瘋精英隊會入返球 之後1:1完場

愛之 全格

仲有無半細跟下

反夠未

都話左冇可能
買愛對沖啦

買二世既咪gel
對家入一球就得

荷甲快半大

gel

買下盤補主勝 覺得冇可能2-0

認真

買利盤果啲 一係無腦 一係弱智 快啲去驗腦啦

些

二世GEL

睇數據 覺得利雲cup到 想買注 點睇

俾半格驗得唔得

GEL 贏撚硬

同岩岩買墨城果啲傻鳩一樣

利雲半場追和 下半反杯啦

我都覺cup到 下盤腳震緊

荷甲半大得唔得

想入利雲12.5a

同意

原本賭波就係咁簡單

好危

利雲特44之後 我支持左佢2,3場

加油 利雲

但係話分兩頭，有啲莊家抽成唔高，有時賽果係點真係會令佢有賺蝕，所以都有操控嫌疑，當然邊場有佢隻黑手係度就唔知

利申：9up

唔好信數據
愛之10000% 赢

細波gel

愛滋gel到咁

半場1比1先啦利狗 有個利字都賤格

入波先封得唔得

兩場半客 gel頭 收錢啦

7c

刷角唔入波屌你啦 利雲

愛斯賓奴fg 200k Cashed

Lm頭3派10k

利狗

7c
9.5b後悔中

好玩咩？

半大未呀屌你老味

利雲特巴塞上身

單邊1000隻角？？

買利雲反cup啦
今場冇得輸

block左好撚耐

老廉咩事

角大易撚到
又中

單邊刷晒7隻 下半反cup我就收皮
立刻補補佢

單邊刷 買準備買角細

有冇人敢買49000對家

唔明愛之手足驚啲咩

屌又冰角 9.5b針

8cccccc

荷甲半大未

1815 半大未

刷完未

話cup個d有幾多真係會報

8c

馬會出大banner話曼輸，想買曼聯了

角大分分鍾半場收錢

我真係會補

荷甲高水細波又輕鬆gel

gel撚到

利雲反cup

利雲特廢到一球都冇

同意
太易玩了

巴拉圭fg 500k goal! 留名頭50 派5$

100% cash

有冇後悔無買角大

派錢波唔洗睇 直車愛

刷撚夠未

至少輸多一球
2球都有機

有 好後悔
話事話呢幾日成績如何
仲有冇連針

依家好少少 無連針

明亮贏了

出絕招啦 無時間啦

50000%中

請參考#8 #34

買12.5 細

佢就即2角 dllm

半客gel爆

角細已死

半大

快啲入波

利雲特憑咩讓

西甲咁都冇半大

屌你狗會
3點場仁川聯肯派彩未呀

準備入球了

愛之整多粒

秒goal半細定律又中

兩場 半客半細 gel

大波雲 冇大波
唔想澳假追完數又輸返半出去

半9

我呀屌！

9.5b 凖備gel

憑會又有傻仔照買上盤

半10添

ON9

又學澳假 今次有大追大了

半場10角

一腳收你皮 下半場買返主cup

今晚哈化都係-1

咩事半場十角屌

明亮

好撚憎49000

精英隊

9.5大gel

0-2

02

0：2 半大左

荷甲半大又假希望？？

愛之

半大了

0-2 gel

60% 搏
近 10 場, 勝出 4 場,平局 4 場,输 2 場,

無VAR?

on9

上盤on99

利雲特可以降班了

師兄好準

半大 角大收錢

真係廢隊

今日咁多角

愛G Ggggoooaaalllll

笑撚左，一路引飛反cup

利憑咩讓人

Var

Esp hand ball

退飛得唔得

話左愛之10000000%
期待下一粒

應該炸

Oh

VAR中

炸左佢啦

唔好炸呀

手球 炸硬

當炸左算

其實連登大船邊次係唔沉？

Confirm no goal

Handball

var

炸佢！

100% handball

手球

咪炸你老母

炸乜鳩 比班上盤狗一個教訓啦

1930 德乙角球又要數

可以入2.5B 了

炸完仲有機

唔計

屌 西甲無視護級之力
可以skip得護級隊

炸完對家入？

fake

炸

炸完____

屌

屌你買左下一隊，咁都炸

炸完。。

屌你老母 黑到炸?

炸完都冇用 咁撚廢比人再入只係時間問題

屌你老母成撚日都fake

屌炸咗

炸完 呢排成日係咁

利反cup!

球證睇左一眼就決定到

半客半細 gel

怕撚左佢 買注cup

絕殺半大 武磊朋友隊

半大手足慘死

利雲特不離不棄叫爆區

買半大揼春

買左半大既上左天堂

黑到痴撚嫂，個半大咁都吹走埋

15.5b想要

荷甲又無半大

好明顯HAND BALL啦

支持

GCHI

咁都黑唔係手球就真係黑啦

逼害半大

垃圾球證

買唔中就黑架啦

2世 半細半客又gel

想問下可唔可以用$50去馬會買現金卷？
定係現金券最少買$100

冇運

唔吹手球等於正氣

手球都叫黑

R u on9?

精英炒單刀

最少100

炸完對家入please

多年既經驗發現 真係護級惡過狗果啲唔會係讓人 係受讓半一左右無啦啦贏撚左

我話我好黑呀屌

半和針 不過手持10.5b

東方真係得啖笑

應該話自己黑啫

兜得靚

德乙有冇水

上年漢保德甲鍾都停埋

注定開細

快開大波比我

又jump

兜咩，我都有睇直播，呢個星期輸左5k喇屌

監生屈死半大

雷根斯堡串比勒費爾德

半細水泥gel

荷甲半大針 屌 又假希望

nice jump

明亮仲未CASHED 會唔會半全10咁黑

愛滋半細cashed頂到賴屎

精英ng派20k

跳樓了

垃圾些

上盤可以度下場

都有道理
不過我有諗 而家唔係得主客和買 而家角球 界外球好多選擇 有黑手幫你開個角大都唔係難事 仲要比起入球比數更易控制
一場波咁多地方抽水 唔需要花咁多時間去專注球盤呢方面

下半場利雲cup

荷甲又半大假希望

今場就破你處

本來我都想要半和但護級惡過狗出事要咗半細

神奇更衣室

夠愛奴個希望假嗎

利字都係神奇更衣室

華拉度列補時3分鐘cup ebar
西甲快d假波

炸咗就cup到咩 成班上盤狗

德乙 all skip

15。5b？？

等你

打氣區

有冇同路

利雲please入一球

45分鐘一角都冇抵輸

15完

今曰大角日

邊有可能16球

貼飛必炒

半場都10個

黎 主cup

可能明亮半10全10

精英追和吧

荷甲

2.5b得1.72 cls

入左16.5

主開始上力

愛滋水泥gel

敢賭抵你贏

主啲攻勢根本無料到 同墨城一樣 一尾鳩推前然後對面前面起腳

又半細

Fake完對家入

依家掌定自己先啦

利雲主其他派5個500

lm

未追和學人講cup

Lm

利雲會戰勝歸來的 比左錢買分架

，lm

科隆漢堡兩兄弟，一隊閪另一隊都會閪，尋日漢堡和左

愛之下一隊入球

Chi

轉左打法唔似多角

For real?

差Ｄ輸多粒

通常係咁
上半多角下角0角
所以咪話16角冇可能

不賭了

出哂飛仲問我真唔真

Me too

真

德乙又有護級之力
恩公榜尾平手低水

利雲特針硬

Real

半10全10得唔得

利雲下半醒神啦

又呃人買護級隊

唔得

11

11C 明亮Cashed

Give me ccccc

Wfc

笑左

信心注？

10.5b cashed

大家都係利迷
唔好咁

最強預測 12c 完場

應該no goal/輸多粒
利雲特個踢法好垃圾 根本亂攻

2018-11-10 科隆 8-1(2-0) 特雷斯登

連登越黎越多連中4，5場就開tg channel
有d就想賣料
有d仲撚衰，出反水撚9人，之後完場就貼d私食飛

奉勸大家唔好再助長呢d channel風氣

利迷（做好自己）

輸左幾多？

愛之防咁勁
利又垃圾攻
利冇可能咖喇

利雲特nba未

出面中一場大波都想賣料啦
仲話抽人 派$ 派分身 做宣導

又送角

12c

留名派500

12c now

-5c

以前好地地係到傾係到貼飛咪好

利雲特谷哂上去 但啲埋門好廢 一交甩個波好易失
同埋輸緊粒應該心急 開始亂

收錢了
gel

感觉科隆會威番次穿爆盤

呢個真

其實係咁反手有咩意義

覺你老母

2.5b未

利ng

觉你老母

觉？

Me

依家貼飛又比人偷飛
又比人gel爆

快手連c

愛之穩到

點解可以㩒屌入

愛斯仲有1.42 可以收息

唔係諗赢定輸
係諗赢幾多

依家先12c

而家喺到大注貼飛豬咗比人jer死

１：１

利雲特 1-1 愛斯賓奴

1-1!

屌load緊

cup佢呀

終於黎了

可以叫下

利雲1:1
鐘聲響起反CUP的訊號

德乙ready

反水就唔會買啦

精英你都追和先啦好冇

獲級惡過狗

我買左角球咋 幫啲手足燈下

屌你愛g

雷根恩公有無同路

利雲手足上返水先

利雲反杯的節奏

屌你老母愛g威廉頂撚住

東方散班執柒左佢把啦

追和角球有望再創高峰

下開場震到而家

利雲上啊

利雲特不離不棄

追多球利ng 今晚利旺

2.5b重燃希望

無論大唔大注 貼唔貼飛都會比人bin 好on9

利雲cup啊

2:1未？

Cup佢老味利雲

2.5s jump

1:2未

精英到你入波啦

有正義狂魔 做咩都比人屌架啦

Ching賭邊間外圍

事前飛都jer cls

2.5b上啊

利雲咩事又送角

cup佢老母

愛知冰c 15.5

Ladbrokes

我就唔信利雲特會輸 ！

利雲特 1-2 愛斯賓奴

上盤補少少客勝啦 一陣屍都收唔返就大獲

1:2

利雲後防，當以為反勝到就錯了又會俾人入

cashed

咩事。。。。

1-2

屌你，第３球先客隊

信未

開心左3分鐘

平注喇
尋日記錯1930開波一場都買唔到

抵啦利雲 唔送角根本咩事都無

nba

頂住呀 愛滋

秒..

好腰好腎好賓奴

星期日 14
達斯泰特(主) 對 波琴(客)
角球大細
大[9.5]@1.80
星期日 15
特雷斯登(主) 對 科隆(客)
角球大細
大[9.5]@1.80
星期日 17
雷根斯堡(主) 對 馬格德堡(客)
角球大細
大[9.5]@1.93

秒1-2

12!!!!!!!!

2-2呀笨

Cccc give me cccc

利雲可以番落去 地獄

出少句聲當幫忙

係

1-1 上盤cup佢老母

NBA 就3-2啦

?

ok

講撚左，全部都係徦希望

利雲我屌你老母

上場又係追和完比人秒cup
隊野無撚用

炸？

第三球都入埋

愛手足上返水先

個後防垃圾黎

大波唔怪得咁低水

愛G goallllllllll

offside?

係到，搵我咩事

-4c

利雲特叫足90分鐘

發覺d 人係唔係都叫var

利雲度呼斯基入唔入到2球

tot巴

無事 無offside到

點名

炸乜 差啲又輸多粒

愛手足上水!!!!!!!!!!

？又做咩呢

報到

Var差d1:3好彩offside

荷甲快啲是但入多幾粒

追返數啦 今晚all in 我猁了

又話炸 買大波比嚇死

有冇15.5b齊叫

德乙3x1
科隆 波琴 聖保

半場2.5B有重飛

岩聽 好過買鏝狗班傻仔

武球王出未？

問下姐 鬼有成日 平時都好少買完係到屌波

入完1球靜到

佢買親都上盤

荷甲 2.5/3 低水都開唔到

明亮德乙角大

德乙琴晚半細今晚半大?

應該炸左去啦，越位無掂波又點，對手都要用人防你，咁咪走漏最後入波球員囉

6k支持下利雲姐 點知咁唔生性

明亮出料
突發

今次應該真係no goal啦掛

利雲3:2完場ok?

發覺d大陸仔好吹奏無女

鏝狗場場贏波輸盤 狗也不屌

2:2

上盤想收番半格去驗腦

角大黨酒啊

Yy 2世

唔吹佢吹邊位

買完明亮先出

求角

比勒 雷根唔敢要

準備入錢

利雲追和啦

未完場 加油

莫巴會carry 大家

些路迪都似似地

買得當然唔想輸你地成日講到我專登輸咁

8點基達定閪維

利雲特cup到。食屎

差一角呀屌

22

Lm 2:2

有冇VAR先!!!!!!!!

利雲特 2-2 愛斯賓奴

頂實

你買左就唔會

利2:2 求你cup

Cup未

2-2
入多球喇

仆街11倍望左陣

Cup佢老母 屌你老尾

呢場愛斯炸兩球就利雲入兩球

10mins 3 goal

精英隊追和未仆街

利2:2

頂，買唔切科隆盤

Cup到一齊食

要lm la

刷角入波啦

真係最後逃生門 客勝

利雲特咪衰俾人睇

大波雲

頭先笑鳩我班人上水先！

屌

買左半大

cup唔到啦 咁垃圾

成場睇愛之走足利雲手足上水

3.5大

咪撚炸呀屌你

Cup佢老母

上盤手足又上水嗌啦

精英

愛滋讓晒成個禁區頂比利雲中出

仲贏緊半格 怕閪

恭喜晒

利雲生性啦

我屌你咩愛G 下盤震緊

轉頭你笑唔出

琴晚細波夜今晚大波夜OK?

半格都頂得咁辛苦

咪嘈啦

精英隊不離不棄gchi區

主紅埋

德乙要左榜尾 平手盤
洗唔洗驗腦

rc

封乜撚野呀

紅撚左

我2.5b 10.5b笑到開唔到口了

紅左特別勁

Gchi

利紅牌

我屌你老母 你搞咩呀

精英幫幫手

紅左仲勁

上半10角 下半得3角 慘死即場角大

利雲戰神卡即係無入球

精英隊邊撚度精英

戰神卡 有加成 希望

紅佐無入球了

主紅全餐

出無女未

紅埋

西甲不適用

利雲又撚 入完秒失 追和又戰神卡

比勒1cc

希望有人跟左 輸少啲

輸半收貨！

不如立即完場

利雲特好過癮

全你老母

幫其他隊變精英

出戰神卡？

西意德上半刷完下半場成撚日唔刷

中波喎

紅牌買角細

var 紅牌?

4.5/5b 要了

ng 好唔好

而家唔買客冇機會啦
比哂機會

主紅左平係平手73水

唔好再提 琴日垃圾蛆

威廉頂住
科隆快客

買主啦

雷根1cc

利雲撚狗咁撚

利雲特Cup佢啦

睇清楚 平手?

西利記 Cup佢

雷根222

精英追和啊

2:3未

5.5B ok?

紅牌點cup

紅左點cup

雷根快大快刷

精英大師點撚樣呀

戰神牌

感覺到就入

睇錯左

入完波拎牌

14cccccc

Feel到紅左照入

主紅要買入球角球細

威廉就黎頂唔住

荷甲仲有幾耐完場

咁都角？

波琴 聖保利大未

咪再刷

本身都食黃

紅buff 加成ok?

利雲cup到食屎

精英大師入未

科隆快上

你收聲啦

西甲即場大

放手吧 不要勉強自己

出無囡未

利狗快啦

球證黑黑地哨，買客ng穩陣

好撚煩呀柒頭

咁都15c 點玩

15c

主要護級 我就買你贏 你輸就當比錢你降班

-2ccccc

精英紅格時間

如果買猁拎英超佢拎唔到呢

荷甲捨得入未

雷根333
比勒222

-2c

比多一角我啦

16了

Yeah!!!!!!!!!

16c

愛滋班友係咁送cls

15.5

15.5B cashed

追球客

16咁撚癲

今晚數唔數英超角
好怕好似上次咁比阿仙奴撚

主想紅多件？

爆鳩哂d角細黨未

精英你老母入未

好日唔買細 你老母閪

第５球

即場角大慘死

17c

１７Ｃ

16.5b cashed

屌科龍輸緊１：０

恩高拖肥送錢

科隆又賣分

又賣分

補客

差少少

科隆jump

封咩

果然

利１２Ｍ

都話紅左特別勁